[DLLMHKG] 殺港豬就叻，殺瘟豬就縮

仲話自己好打得
豬肉佬都唔驚你啦柒婆